捱過無數晚 為今晚 竟與你分散

我今年沒聖誕 寒流下勉強支撐

要過今晚 或許艱難 借我厚冷衫

等我在人群之間

呆站渡過了新年亦未覺冷

陪我的約了他 還算得聖誕嗎

還更假裝慶祝嗎

悠長盼望可是年曆裏 今晚 已畫上交叉

如要凝結我 淚斑斑 天氣要多冷

教我心淡 並不很難 騙我更簡單

不要在猶豫之間

Jingle bell jingle bell jingle all the way

胡亂答應我今年共渡聖誕

留下我似個小孩獨自冀盼